淨番兩日，後日（6/10）到期，反對緊急法

非常緊急
URGENT!!!

而家講緊緊急法呀！！！
同我簽咗佢！！！
同我share開去share開去！！！

推啊啊啊啊啊啊 屌佢老母！！！！！！！！

P仔唔識推，唔該幫推！